［黃色經濟圈］屋企開鋪既但唔敢表明黃店既可以點做？

相信好多支持黃色經濟圈既人，間中都會遇到一個問題就係條街搵唔到黃鋪，而且好多個心黃到發金既都驚比人話食人血饅頭，但可能食人血饅頭前都餓到要執笠。咁唔係一個好現象。
當然背後做幾多野都好，都絕對比唔上勇敢喺前線抵抗魔警既偉大。
但革命唔代表一定要傾家盪產同港共show hand, 仲要輸咗無仇報。
我覺得量多量少都要出分力
呢個係和理非或者有人性既人，都應該做既野。

話翻轉頭，如果屋企人開鋪既，但係喺佢哋間鋪既環境下，唔可能做到表態既，點樣比人知到或者至少意識形態上起碼比人睇到你唔係藍店呢？暫時我見到最常見既，除咗米豬蓮認證外，就係咁樣。

你暫時唔一定需要好似好偉大咁貼通告話自己係黃店
或者做d 野出黎博懲罰
但至少有一兩個icon話到比人聽你唔係藍店
喺餐牌，告示牌度加少少料
話比人聽至少係自己友先
已經開始有一d 傳統好藍既行業咁做
燒味鋪，粉麵鋪，潮州打冷，甚至診所都有

不單唔會驚動藍屍發癲
仲可以靜靜地賺下藍屍錢
又或者喺藍屍落你主場時踩佢兩下
都可以打擊到佢哋既士氣
區選我哋做咗一個好好既震撼彈
當呢班藍屍想落街搵身份認同時
好唔小心入咗一間佢去開既鋪頭
原來佢去開既鋪頭都唔認同佢認法時
佢哋就開始懷疑人生。起碼佢d藍屍谷友搵佢清路障果陣
佢都有多兩秒剎車距離

我話呢個方法係暫時，因為藍屍好鍾意抄人
條橋抄到爛開始扮黃果陣，我哋又係時候轉陣
呢場係一場鬥智鬥力既意識形態革命
無必勝或必敗之術，中大理大一役都話咗比大家聽
當我哋第一次出手成功後，對家見招拆招時
我地就要諗定下一波戰術。

最後都係果句
光復香港，時代革命

共勉之

比人感覺係想食曬兩家茶飯⋯
你都唔敢公開支持，點解人地又要支持你
果個人暗黃，但係唔發得聲

咁的確有部份鋪係同中資有合作無得揀，咁咪便實事，出邊有事就擺箱水，大家會知架啦。

所以味話暫時
當藍屍開始大規模扮黃時
其實未必係壞事，即係話比大家知藍屍藍店無好下場
你睇某間所謂石磨腸粉鋪由發哥認證到撐警後接近收皮就知呢個意識形態係有威力

唔好忘記，港共比哂錢收賣人心，有4成人係受

而家仲有黃店連儂牆同埋星火贖罪劵，當黃色經濟圈壯大
大家對黃店要求係會提高
到時要再變招

6個月都黎啦喎 仲停留係唔敢表態？
69 612好多咁做叫合理
已經好多扮黃
旺角街邊擺攤呀婆都賣緊pepe公仔

咁個阿婆有冇話你知係藍定黃丫？
而家d pepe全部都支那製造，根本無正版，你又阻止到人罷買？
呢個就係黃色經濟圈門檻問題

唔可以有太強既排他性，最緊要係無出聲做evil就得

唔洗擔心咁多 對得住自己就得